過多幾年之後，特區政府就會話周梓樂 陳彥霖死於武漢肺炎

過幾年港共政府已變歷史

香港改名叫武港

老鳳認同